剛入手新細MM

蔗渣價錢燒鵝味道

D 指甲好柒

幾銀入手

2750

呢隻絕對無得輸

可唔可以講下邊度買

我女朋友隻手黎架

二千幾又好似幾抵

你生灰甲呀？

旺信地下，行貨黎

咁又幾抵屌，可惜我想要橙面

想入大mm不過萬三，第一隻機械錶買住細玩下先

Gel甲

原價好似4200

本身今日出去睇大細mm，咸仔紅蛙同西鐵城煙灰缸，最後都買左細mm 因為折左3000都唔洗太吸引
紅蛙同煙灰缸都好正 不過對我黎講厚得際

好多阿叔戴，放棄

新細mm個圈啲數字好核突
舊款正常好多，買隻平tuna好過